今日到黑警入元朗站無差別打人

好多平民架屌你老母